覺唔覺賭馬既人會有藍絲基因

覺唔覺賭馬既人會有藍絲基因

似似得 明知輸既機會好大 係唔聽人講仲賭

同社會一樣 明知道理唔起佢地果邊 都要做藍屍

好多馬會阿叔係黃
上次係馬會聽到啲叔屌柒林鄭同班黑警

分化post必推

全部紅色名

上次見個阿伯睇住馬經黎遊行
總之we connect啦